有冇人263熊到

高位一瞬即逝

254熊左點做好

254熊左 夾到頭暈暈

熊熊哈